點解果隻藍色防菌膠牌仲未落架？

買嗰個係咪on9

屌，屋企人就係信哩D，真係激撚死我